Google Chrome 問題

有冇人用Chrome打字㩒空白鍵個時就會自己熄左？

求解決方法 (Windows 8.1)
試過重裝 但過一排又會咁
唔好叫我轉其他瀏覽器

冇人有問題咩？

冇試過

咁咪轉用 linux